陳健波叫政府多Ｄ上連登 將來一定大量P牌

剛才港台佢說要多上連登高登了解民情，Ｐ牌犬及公墓員可以日日上成人台

有無link ?